元朗白衫黑社會帶鐵通打到立場記者流哂血！！！

班黑社會追到入月台同列車打人啊！快啲幫手啊 痴撚左線！！真暴徒

睇立場新聞元朗live!

推